陳柏宇無人反？

兩登無人反陳柏宇 證明樂壇真係再次出現一個歌神....

喝半杯水白開水求身心安靜🤩

證明佢好快玩完啫

沒有登 佢什麼都不是🤩

你想人反？
無人識你喎

反親都紅 唔反咪唔會紅
咁咪繼續隱世 下次買飛都易d

根本唔隱世